董之英學生入黎講下你跟邊個字頭

唔知咁樣算唔算恐嚇證人呢？

老師都唔敢出聲
校方又保班學生
警方就迅速高調拉人

根本成班人蝦蝦霸霸應該就有社團背景

c字頭

董字頭
老頂出過嚟回應記者：指事件不涉欺凌，只是同學間過火的嬉戲。

星字頭

黑人唔一定係黑社會

C for CA LI FRA GA LIS TIC EX PE ALA DOCIOUS嘛

黑人都有黑社會㗎

屌你 咁都拼到

又5p又殘體 依家啲學生

比人警告
比班00後支那學生警告？

廿八座

董之英畢業生
識報警都算係咁啦

又簡體字又5P字

請問咩叫5P字呢？

I see

Facebook有人爆料，佢係被校長警告

我跟開神仙b既

B哥有咩事？B哥！

伍字頭
我大佬係伍健

堂島組